熱烈祝賀4點大話會記者會取消！

記者好波

出防暴未？

等睇回馬槍又開番

警察已經唔做本份
而家連講大話都懶

咁小學雞永遠唔好搞
721發小學雞脾氣唔好黎

今日太難拆啦
太古斬人點拆
佢地一走 刀手進場
時間夾得唔好

我好想佢永遠開唔到

SING GOR 交番個波比廢高,
句 [行家都話我地冇阻到佢地錄影, 個記者會主導權係你到]
型到

今日唔會

取消原因好簡單
因為黑警心虛冇辦法直視呢六個字

建議日日咁做 睇佢會不會永久取消

點樣支持佢地

個後生仔好大機會變植物人
班黑警借頭借路潛水

記者ho ball
仲咩唔射tg噴胡椒水將佢地驅散

六位記者專登等其他文字記者走晒先慢慢走

心虛所以主動取消咗

原來放兩個牌就可以止警謊

不打自招

becoz can't find the right word

黑社會警察真係覺得自己係聖人

姣婆唔守得寡